都係個句 唔好理唔好回

唔鍾意人5p直接block
唔好回幫佢推post

假膠由佢地
都係發下晦氣姐
唔鍾意咪block
唔好回啦

緣份交配計劃個d由來已久
洗唔洗咁激動？
佢地圍埋一邊小圈子
性誕想ff下
你估真係咁多靚絲打參加咩
點解要攻擊人地？

成個論壇一定要同聲同氣
一言堂先叫好？
狗共先會咁做
大家唔好再散布白色恐怖

想一切回復正常
最好就係唔好覆d搞事post
入返d正常post
Lihkg根基未穩
大家比多d耐性啦

收到風樓豬尼個post收到$5維穩費

唔理佢地 佢地自然冇癮咖啦

Show Blocked User - 世界變改鬥志不改 )

推

又敗走

連乜野show blocked user 都唔駛講 自己block 左就算

正皮 上一頁

唔推post 就係最好懲罰
都唔明點解啲人要晒時間打字屌佢地

唔使理關於高登嗰d post 既，
唔係嗰 d post 打回覆由佢沉就得。

唔想見到邊 d post, 就唔覆嗰 d post,
由佢沉就得架喇。

走入去鬧佢你就輸了。

回覆翻嗰 d 你地認為個topic值得比大家睇既就得架喇。

一直都係咁